家居寬頻完約 - HKBn Sales 請入.

舊約6月尾完、想睇下光纖plan無做緊special offer.

tg: